
                      Un gran documental en el que se centran en la sociedad tal y como es conocida en varios lugares del mundo. Cuando acabé de verla me surgió esta pregunta: ¿Trabajamos para vivir o vivimos para trabajar?
        
            